如果今次法庭唔承認義士係自衛

講緊位義士被指控蓄意傷人同襲警犬罪
咁我地香港人無義務再遵守任何香港法律
警察都可以選擇性執法同知法犯法
已經無任何人可以有效監察制裁佢地
如果連法庭都比人控制埋嘅話
佢地無資格要求任何人守法
香港人亦名正言順起義

大部份人都唔會諗咁多

好幸運，如果係721前有結果

要睇邊個官判

如果入其他罪都算
蓄意傷人同襲警犬一定唔得

乜罪都冇得算

無法律 就唔好再叫市民守法

如果係紅底法官判有罪同樣道理

如果有罪既話 今晚金鐘見

冇戴委員證都告得入襲警 班狗以後唔撚洗再戴

證明三權完全腐敗

警察執勤嗰陣已經唔受法律控制
又睇人執法 同樣打人藍絲就無事

如果條件反射都入普通襲擊
咁真係普通襲擊會入乜？

法律好重要 某程度代表我地嘅道德觀

但係喺政府警察帶頭破壞
我地對法律制度嘅信任

根本律政司都係政治工具

裁判官例牌會話警方係誠實證人, 無證據顯示會講大話

所以如果執法 司法都唔遵守
咁我地有義務推翻佢地
造一套我地可以相信嘅制度

班法官個個有晒既定立場 尤其是紅底嗰班 根本一啲都唔中立

香港嘅輝煌同文明程度
係受我地法律制度好大影響

香港法院淪為袋鼠法庭

駁唔到

推

係疑點利益歸予被告，頂多咪告襲警同非法集結之類，仲要唔知告唔告得入，隻手斷根本係意外，班狗而家乜都發大黎搞，屌你啦，斷手指咪又係我地納稅人包底養你條粉撚。

又多基金福利，斷手指分分鐘好搵過但總督察

如果無一套相對公正嘅法律
同一套可以信任嘅法律制度
我地同大陸狗會一樣

不過要等幾年

邊會咁快審 最少都排返一年半

而家未成功所以比人叫暴動

第一堂會轉法院

邊有咁快判決

結果如何?

制度，咪又係人執行
人都滲透哂

點解啲人淨係識屌政府同立法會

再講一講宵禁
其實而樣野同送中對經濟嘅影響都係好大
所以唔會隨便實行 但一實行你預送中一齊嚟

push~!

exactly

點解啲人淨係識屌政府同立法會

唔知法律程序，幾時會判有冇罪？

天佑義士

紅底法官除左彭寶琴同杜浩成
請問仲有邊d？

好似係藍絲法官審

義士依家有

2項故意傷害罪
1項襲擊警察罪
1項未能出示身份證的罪名

密切留意案件

呢個真

告蓄意傷人應該好難入，最多第19條 傷人或對他人身體加以嚴重傷害 （唔係蓄意）
佢俾人挖緊眼，點證明佢有意圖
3年同終身監禁嘅分別

同埋根據新鴻基講法佢地無向警方求助
姐係成個拘捕行為都係非法地係私人地方進行
咁點可以入罪

法治非人治如果我地判刑要依靠邊個審去釐定結果我地已經無必要相信法律

但睇前面 比人拉之前 好似真係有打隻狗
家幅圖係P

上

隻眼咩都睇唔到
個口無啦啦有異物
梗係咬牙合齒保護消化道架啦

幾時先斬白蛇起義

點都死 架啦
點解唔放啲

仲信有司法獨立果d係咪最近先開始留意政治新聞？香港法庭會政治逼害都唔係第一日既事，遠既唔講，近既自己睇下7警同天琦個判刑

冇委任證襲咩警？直接係庭上問個差佬執勤使唔使戴委任證？我點知唔係咩暴徒襲擊我自衛呀？點講都講唔通嘅。

真，推

依家大陸媒體已經話係襲擊警察事件
逃犯條例提都冇提

香港司法？算把啦

可以文宣
我地連面對暴力自衛既權利都冇

今日唔審嫁，淨係提堂，如果控方未夠証據會申請擇日再審

希望個藍底狗官自己睇路

如果送中過左

反既就唔再局限送中
係要成個政權反左佢
真普選都唔要喇
到時係要獨立

香港法律？不了，冇認受性

諗多左

變撚咗軍政府

政府想煮死佢係正常

Push

今日多數過堂再排期

當時該警員有冇配帶委任證
如果冇 點證明佢係有意圖襲警？

利申 唔識法律

但係無身份證真係難d打甩wor.....

今日過堂 之後先慢慢打

不過之前有片影到 佢有打落D狗到 果到真係好難打

到果陣時已經沒退路 有㬢生既準備未？

如果今次有哂片有哂相法庭判義士有罪
我正式宣佈香港司法已死
香港淪陥

殖民地法庭過去數年都一直重判義士

仲要中聯辦好早已講「三權合作」

係得兒登仔仲咁天真無邪

仲FF殖民地法庭乜柒「司法獨立」、「唔好搞法院」云云

都ON

告得入都係黑判!
行商場都非法集結?
隻無牌狗咁樣挖眼, 任佢挖個眼球出黎唔自衛?

個d係懷疑冒警人仕 人無委任證我撚知佢係狗

有個肥閪法官係親中架

上訴上訴再上訴

今日係過堂
姐係之後先安排去高院排期

比人插眼
根本果陣當時人睇唔到野呀, 點知咩人插佢

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

判天琦6年個死肥閪 屌佢老母

律師點會唔知用呢個POINT打，但係打架個PART，同警打同普通人打都一樣係蓄意傷人，而且俾人影左，所以打架個條都幾難搞

唔只係送中
社會信用奴隸制一齊黎
係宵禁中後期出

如果個官咁都可能亂咁判.....我覺得我地已經離all in 不遠....

屌你，仲要睇邊個判?
咁姐係法律唔平等啦，我親中殺人就冇事，我唔親中打人都判終身?

入唔入睇陪審喎，官負責判刑咋喎

想知點解以胸襲警告得入

冇戴証應該係入左畜意傷人，証明警都話個兩隻唔係狗係假狗

自己香港自己救

仲有比佢打果個係軍裝 仲依稀好似見到NUMBER

好慘呀義士

咬甩人地手指都叫義士
價值觀有冇問題

咁佢真係用遮打狗喎...
咬斷狗指就話幫得落啫
你屌死我都係咁講

個下明顯係自衞

對面暴徒攞哂武器而家挺身而出想制服佢都要俾人告傷人？

法庭唔係律政司

Agger

有平等過咩？

自衛就點到即止
而家要咬斷先罷休

但係咬人我覺得好難做一個大POINT去告佢。。。利申唔識法律

push

根本連自衛都唔算，俾人酷刑緊痛到咬緊牙關其實好正常
真心想知佢講乜
最好快啲審完，搞場大龍鳳但係最終乜都告唔到
仲有今次黑警係私人地方拘捕，呢點律師有冇得打？

過堂咋

你又知係斷咗先定放手先嘅?
你少咗隻無名指?

集氣

係呀 你唔係而家先知呀？
唔係你以為大家點解咁驚送中條例？

你試下比人插眼 睇下你控唔控制到囉

mag court無陪審

如果咁都判罪，行動一定升級

班狗入商場已經有問題，點會吿得入

點到即止。。。我好大力，一下就咬斷

大佬你雙手畀人捉住跟住有人插你眼，你仲點識點到即止

又block一件

唔洗帶架 有呀sir話帶身分證就得

原來呀sir madam真係唔洗出示委任證

如果法治已經失效,我地守法即係搵自己笨

幾時會知結果？？有無文字直播

提堂咋
政府實會申請去區院判
區院最多可以判7年

環境因素已經不成立喇，仲想吿

張無忌咬蛛兒會唔會咬斷佢隻手咬
同樣呢個人好明顯係用盡力

法律上唔係咁計。。。。

自衛係對等武力
致死率同傷殘程度
都係插爆眼大於咬斷手指
所以呢單野絕對係合理防衛

當時已經有幾個警員㩒住示威者，警員仲插眼

有罪還有罪
判詞重判就HK898

咁你覺得點解梁天埼會判咁重？
醒覺啦 香港既任何一個核心價值都被侵蝕緊

一拳超人一拳就打完，點解打咁撚耐？

判得成功 我諗香港玩撚完

你諗下長毛嗰啲點解成日都要上訴到去中審就知

陳碧橋

如果係咁 香港執法同司法制度都唔再 legitimate
到時真係可以全民起義 籌組新政府

如果今次法庭承認/唔承認義士係自衛.......敗方都會上訴, 有耐玩, 可參考朱經緯案例.

因為要有阻嚇作用

就算唔打自衛打本能反應都得啦，當時雙手被制服，根本就無可能主動攻擊對方，反而要問點解個警員隻手會出現係示威者個口度？

上訴 籌到佢贏 唔可以開先例

希望大家入嚟一齊討論 有咩請比意見

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

［網上流傳］ 銅鑼灣某咖啡店員工 盲撐黑警

班狗成身裝備打人
佢話自己係差佬 邊個知
如果真係去到冇法律既時勢 點解仲要講法律固步自封？

成班藐視法庭 告得

如果法律都腐敗
律師界唔好怪有人衝擊埋法院

同意

你弱智架？
佢係張無忌既話一掌打撚死晒班黑警添

我覺得係本能反應或者叫不由自主既反應

被人插眼好撚痛，咁咬緊牙關其實好正常。
我自己嚟講，細個比老母打，都係咬實牙頂住

又舉個例，扭傷睇跌打，個師父搓緊隻腳，都想揾毛巾咬。

請善用起底功能

你試下攞呢樣上庭講
俾人笑一世

你同唔知邊個叫人睇三國演義讀歷史一樣咁on9

張無忌

講點到即止果個肯定冇俾狗咬過
班狗想攞你命你仲同佢收手？
以為自己武術大師收放自如咩

留力21啦，咁急搞冇意思

當你用力咬佢，對方會用力拎番隻手出來就會插得更大力希望對方會鬆開個口，咁其實就變成一個惡性循環，你愈大力對方會愈大力，簡單講其實係個差佬唔小心放左隻手入人個口姐，又或者咁講佢唔插眼隻手指唔會出現係個個位啦。
最後想講就係差佬傷到咁應該收唔小安家費，所以先有心放隻手指入去，仲要最無用個隻，打機都唔會用到架無名指。呢個deal超值。

整個乾坤大挪移先

要支援義士！

我打個比喻

同意
佢地差佬對我地市民做咩都得 毒打又得 插眼又得 如果咁都唔判差佬濫權 過份使用不必要武力
我真係只可以話司法已死

比差佬點殘酷對待
都要市民打不還手
即使咬緊牙關係本能反應都要比人告得入?

係就食屎啦 香港無天理

同意 人地搬龍門仲有班友追住個龍門跑
真係好趣緻

咁樣成立獨立調查委員會都冇用

繼胸部係武器之後
牙齒會唔會都變成武器

咬碎 吞

講張無忌條友一毛黎 起底block就得

最大個法官係紅底

牙蘇咬人都係停賽咋

有排先審呀

大家唔好咁心急

佢呢種人，係街俾人口姦，肯定含到個犯射撚完先肯收口

佢有咬斷人手指咁變態咩

善用起底功能，睇佢第二個帖文自述，就知佢價值觀如陳健波之流。

睇大家努力。找証據了。

所以係一定要支票記者， 無佢地記錄，得警方果支野。就真係死得

就算入監獄
懲教署都唔會挖囚犯眼珠
法乎情
有乜理由一個未定罪嘅市民冇權利去保護自己嘅眼珠？
不乎情之法應該向全港市民宣告
考慮呼籲全民不合作運動
721買定牛眼豬眼雞眼魚眼
一人一眼看清政權

警犬插人眼都叫保護香港市民
價值觀有無問題

再講本身防暴入商場已經係不合理

真起義2019
比人強奸夠啦 香港人
721公測香城online啦

點樣好明顯 你係個義士 or 你都俾狗插過眼
同埋你點知佢用盡力 盡即係用唒咁解 你又知佢用咗幾大力

個問題係個警察插隻手入去義士個口到先點係襲警

點證明

放心啦
撚屎鄭一定告到終審都告
情況同魚蛋一樣諗住殺一儆百

私刑治港
成立民團

正常你比人啦拉住又痛你眼都開唔到又比人叉眼點睇都係隻太叉隻手指入義士個口

你雙手俾人反轉鎖住再按落地，我企係你前面你試下可唔可以主動咬到我手指咪証明到囉

廢老思維：你唔擺隻手去人地塊面 人地又點會咬到你呀

令小說故事去類比現實情況已經係邏輯錯誤
一個原本根據警民協定可以從新城市廣場離開既市民
因為警察毀約派一堆原本唔應該係新城市出現既防暴同警員
用接近５—６人既警力將一個無武器既示威者制服在地下
並使用超過一般情況可以接受既，可造成永久傷害既武力（插眼）
對比之下，示威者咬斷警察手指自保，你覺得邊一邊合理呢？

反告番隻警犬普通襲擊罪

不證自明，個示威者有掂個對方隻手咩？

係對方自己放隻手指落個示威者個口

我都未撚計新城市有不反對通知書
結論：警察自己攞黎

牙蘇冇咬斷人地腳趾丫嘛

要錢

係意識形態上嘅問題
法律條文係人寫嘅，有部分係內容包含太多，例如我覺得包攬訴訟係唔應該犯法，亦有好多地方係不足。
現階段法治已經淪為港共維穩手段/機關之一，司法不再獨立(個人意見)，亦慢慢失去公信力同認受性。 正苦&警賊成日叫人守法，守你老母臭閪咩，係咪你加入一條「飲水犯法」 or 「打飛機犯法」我就應該要乖乖地守?
犯法真係不等同犯罪，當法律唔理常理，唔合乎普世價值，唔合乎道德規範，咁樣已經唔值得普羅大眾去遵守。

其次，你班撚樣有牌黑社會，有邊次有跟程序/法例做嘢? 執法嗰個都唔撚跟，知法犯法，仲要變本加厲，憑乜撚嘢要我地手無寸鐵嘅人去跟?

仲有，從來只有制定法治嘅當權者，先有能力損害/破壞法治，普通市民根本無權無能力做到，唔好俾佢地語言偽術影響到。

利申: 無叫大家專登犯法，但係憑良知做人。

即刻諗起區域法院果個肥婆

彭xx

點解啲人淨係識屌政府同立法會

咁咩姐係隻警犬攻擊義士,義士係自衛

其實千其唔好拎自衛打，自衛係帶有攻擊性，就等於自衛都可以判誤殺。但係本能反應係人與生俱來架野。只要有醫生証明到，根本就唔會輸。法庭最後只可以判呢個係一個悲劇。

Agree

無委任證都叫狗？

唔得就上訴到高院。我唔信高院 唔認為係自衛。

影到之前打人都好難救
但可唔可以告番個黑警嚴重傷人
冇理由淨係告市民果邊

衹有和理非先幫到勇武

民陣片段收集

7-16沙田義士被插眼片段收集

1. 關注及宣傳友軍被9咬事件
2. 各位野餐時, 遇到危急關頭記得拍片做記錄.
3. Backup & send片去民陣或其他團體追究99及幫友軍平反.

義士比人叉眼手又郁唔到正常都係會合口咬野因爲痛

平心而論 點解隻手斷係意外
點解唔係d 垃圾太跪弱？

保釋左，9月10再審

唔駛諗
情緒先行

如果我係政府 會輕判平民憤

指他於今年7月14日晚上，在沙田新城市廣場一期L3店舖「LONGCHAMP」外襲擊警員葉卓軒、意圖使高級警司梁子健身體受嚴重傷害、在店舖「COACH」外意圖使偵緝警長梁啟業身體受嚴重傷害，以及在上述地點未能向警員陸健明出示身份證明文件。

Ok收到

自咩衛
明明係隻狗插眼
義士因為痛苦而咬緊牙關
隻狗自己擺隻手指係個個位咬到咋嘛
咁都告得入真係可以殺撚死班狗
反正係咪都坐監

一打三，葉問啊？

但依家個政府分明打壓市民

有一個叫沈智慧，講野好精彩
They (班狗) are well paid for it!

點可能係自衛呀
擺到明係本能反應啦
隻眼比人插住, 痛到咬緊乜都意識唔倒啦, 連係咬緊野都未必FEEL倒

事隔兩日就提堂起訴
有冇咁撚快呀
班死克警就一個都冇
痴撚線

彭寶琴

人治

雖然咁講好冷血
但好怕又階段上勝利

Btw
裁判官練錦鴻最終批准被告各以1萬元現金及人事保釋外出，但須依時到警署報到、禁足案發的新城市廣場、不得離港及要守宵禁令，每晚12時至早上6點須留在家中。
係咪姐話佢審

可以保釋，但係唔可以離開香港及進入新城市範圍

正常犬隻夠料就即場唔使48小時即帶你上庭

希望義士無事

唔會咁快有最終結果，無論政府定義士贏，對家都必定上訴，睇黎終審法院至係最終結果。

唯一好彩係。佢係商場中伏，有曬camp影住...試諗諗係商場出面先捉再咬

21號會炒到幾大獲好睇今次點判

咁你睇完呢篇文就會明

點解啲人淨係識屌政府同立法會

我冇野講
有人冒警

有得保釋唔洗去荔枝角
不幸中之大幸

紅色勢力滲入左好耐啦

原來七月十四發生過啲咁嘅事

When injustice becomes law, resistance becomes duty

香港科技大學去年二月發生校園暴力事件，逾百名學生參與「上莊」選舉宣傳活動期間，選戰驚變武鬥，兩派選戰陣營當中有人涉嫌先口角繼而動武，事後四名學生報稱受傷需送院治理。事隔一年，一名科大男生被控兩項襲擊致造成身體傷害罪，昨於觀塘法院提堂。辯方申請暫時毋須答辯，被告續准保釋至下月十日再訊。裁判官在庭上一度笑問被告是否修讀武術。

報稱科大二年級生的被告莊鈞絡（廿歲），被控去年二月廿六日在科技大學地下的香港賽馬會大堂內，分別襲擊黎俊威及錢卓軒兩人。被告昨由當值律師代表，辯方表示被告打算聘請私人大狀，並需時翻閱控方證據，因此申請押後答辯。

保釋金加碼至$5000
主任裁判官練錦鴻詢問辯方，被告「讀咩(口架)？」辯方回答：「讀科大」，練官打趣指：「我係問佢讀咩科？讀武術呀？」辯方透露他是修讀電子工程。被告原獲准以一千元保釋，練官將其保釋金加碼至五千元，並下令被告在保釋期間不得離開香港及不得騷擾控方證人。

案件編號：KTCC 369/2017

保釋都好...
要慢慢打

警犬打人又點計

希望佢無事

同樣地，如果有人比人叉頸，我唔信有人會唔打對方反抗...

斷手指工傷計都賠唔少錢
又可以唔駛開工代人工
打人濫暴又唔怕被告
咁識計既警犬所以更加狗衝

大量雞尾酒準備

吓
如果拗手個單野告唔到酷刑
相信在場既所有市民都識點做

到時啲員佐級condom仔要怪就怪個童星總督察

吹雞今晚8點沙田新城市！！！！

染紅法官 大家未聽過？？

721，行埋佢果份

盧偉聰終於講返 我地200萬人既心聲出黎!
身心舒暢!

沈智慧

律政司係行政機關
唔係司法機關 分清楚

胸部都可以判襲警
點解你會對香港司法有期望

大家義士們一定要上tube

睇
睇睇
劉細良

咁普通襲擊呢

係奶共練

如果判有罪
以後我地都唔需要香港法律

咁代表以後刮人眼珠唔係攻擊

Must push

錢我大把 唔夠開聲

咁撚型
係有先好，成幾百萬

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

唔好癲啦，咪以為全香港人都關注緊先得嫁，分分鐘得連登起哄嫁咋，成個反送中運動游行人士最多果次都係得百零萬，講緊仲有好多係食花生嫁咋，真正戴住口罩企前排掉摭爆玻璃既有幾多個啊，起義？你係咪打錯字想話起機咋？

隻隻手指唔同價架

屌佢老母， 如果告得入， 我即刻瘋狂自衛

啱 啫係係咪都犯法 大家都識做啦

百零萬人勇武已經可以推翻一個政權 你都係收嗲吧

唔使太悲觀，今次個官似正常人

Why

情願義士無事
都唔想因為咁迫到人出嚟

有咩留番同個官講

咁咪變普通襲擊...

咁咪叫普通襲擊囉。。。

登報
香港股市

大律師公會一早同政府割席
法官就

講大話幾時要證據
講個笑話 法治係香港基石

721之前有結果就爽，300萬人可以圍咩

眾籌一定要眾籌
我係姓杜被告中學同學 佢屋企係單親 冇能力幫到佢

推呀
保佑義士

睇邊個律師幫義士打官事

old news

連原因都中

啲紅底官

屌眾籌實籌到，香港人最多係咩啊？係錢

最好就告到佢坐監
咁我哋就名正言順起義

法治蕩然無存

蓄意謀殺

自衛都唔得, 即係要攻?

合情合理

佢拖到 9 月，係咪想我哋唔記得？？

香港需要武裝革命

唔承認自衛對班犬唔係好事
反正係咪都唔當自衛，下次只會重手啲打狗

大家係咪唔記得當年以胸襲警都告得入

乜撚都唔得！
你話佢襲警都要有證據！
冇證據你話我強姦你老母都得拉！

當時情況咁混亂，突然之間個口入面有啲異物出現，撚知係乜嘢嚟咩， 唔咬實嘅話，萬一係有人塞條紙底褲入喉嚨未仆街

你想圍乜咪圍乜

小數目

香港人連自由都冇埋，得返錢

邊張影先 邊張影後

推！齊心呀大家！！

你google楊振權先啦

而已香港警察唔單止企係示威者對立面
佢地仲認為自己係正義嘅化身
所有出嚟示威遊行嘅都係作奸犯科嘅惡人
所以佢地就算放工 一樣係藍絲
而班人無得救必須大清洗

好緊要!!!請大家分清楚執法同司法嘅分別

入黎預左有負評但係希望大家相信司法一邊可以有公平判決
focus番個問題係當權者同執法者到
司法體制如果破壞左就好難番轉頭

有陪審團嘅話點都唔入
不過打到高院都好折磨人

警方會點解釋放隻手指入義士個口到已被咬斷

香港之所以反送中係
因為對中國法律制度嘅不信任
但如果香港嘅制度都比中國侵蝕腐化得太嚴重
去到不能信任嘅地步 我咁講有乜問題

理個啱

支持 新法例

巴打有冇聯絡佢？我搵佢唔到
希望佢港大嗰邊會有法律支援

香港嘅司法制度係邊度有你講嘅侵蝕問題有冇例子?
DQ都係人大釋法直接改變遊戲玩法先做到

岩

我都搵佢唔到

係 呢個真係最佳案例
佢死 我哋200萬個一齊死

的確之前有d例子 但我無記住
我印象係有幾個親中法官有晒個人立場
而我今次都係針對義士嘅
蓄意傷人同襲警罪作出意見
仲有如果法官作出過重嘅懲罰
都會加深我對司法嘅不信任

與其欺世盜名
不如化作星星之火

所以我諗唔明一樣野
就係法官點都會有既定立場
咁如果by chance好係刻意都好
判決係favour佢立場個邊
判決失利一方唔通又可以輸打贏要?
所以我覺得touchwood 判決not favour手足
唔守法唔會係解決問題嘅方法
而有咩可以做我都唔知

香港最珍貴嘅嘢已經係司法獨立。

咁就要上訴

我所講唔使守法係類似不合法運動
唔係叫人周街犯法
係比我地唔使咁多底線
唔使再做任何配合警犬嘅運作

冇錯！尤其香港係行判例法，開咗壞先例係就好麻煩

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

拖到9月先上庭 係咪以為我地會遺忘佢？
唔會呀 屌你老母

個政權都唔代表你嘅時候
仲憑乜要人遵守你定嘅法律？

The defence of non-insane automatism, if successfully pleaded, acts as a complete defence absolving the defendant of all criminal liability. It differs from the defence of insane automatism in that there is no power to detain in a mental hospital neither may any other order be made against the defendant. The defence of non-insane automatism exists where a person commits a crime in circumstances where their actions can be said to be involuntary. This could be where for example an involuntary natural reaction occurs such as sneezing or being chased by a swarm of bees. A finding of non-insane automatism may also exist where the defendant is not conscious of their actions due to an external factor often as a result of medication. The essential difference between insane and non-insane automatism is that for insane automatism the defect of reason must be caused by an internal factor whereas for non-insane automatism the involuntary action must be caused by an external factor.

比人插眼自然反應咬實牙算唔算

同埋法官唔應該有既定立場

一陣又好似上似咁庭外和解JA

如果告入，實打到高院，到時有jury

返而錢最重要

撐義士

一定唔可以告得入

冇一兩年都唔會有結果
希望到時大家仲係好似而家咁嬲

其實好想問下
點解班狗次次都唔夠料落charge
但律政司次次都打尖光速提堂
然後就話要時間搜證 押後審訊

但個個官都接受呢？
而其他cas就排十年都排唔到上court

一早都唔撚公平啦
睇下班賤種狗點去保護班廢中同大媽

律師有野講

客觀咁講法官都會有自己諗法
咁已經會對佢嘅判決有細微影響
希望手足個法官係好人啦

不嬲香港/中國拉唔到就唔犯法，大把有錢有權都係咁。

有曬片插眼都告得入，我唔會再對黑警留情

係政機關黎黎，幫政府告人，不代表公義和公平